岩岩Faker喊果一刻 有無人係從心底裡好想係隔離安慰佢

雖然好多人想SKT輸 呢次我覺得抵輸 因為得你一個支持緊成隊SKT 其他4個都無資格拎到呢個冠軍
但由你喊果一刻 我好想係你隔離 同你講句加油 你既傳說同努力係唔會係我地心目中消失 唔好放棄。 每次輸我地都只會見到你笑 因為我地知道你覺得仲有希望有得贏 所以呢次唔好喊 你仲有機會架
永遠支持你 我既偶像FAKER

好想拍一拍你比支持你啊屌 你咁喊法 好撚心痛啊 唉

有無咩方法可以比到個message佢睇

上twitch donate

未見個美斯拎唔到盃咩

篇文有d肉酸 雖然我都幾同情佢

我會架 希望佢快啲平伏心情 開台啦

我都知肉酸 但真係心up

佢一喊我眼淚就忍唔住流出黎😔

幾時免費上門俾faker屌屎忽?

我都係 雖然我唔係佢邊個 唔係我女朋友 但係咁大個仔 第一次為左偶像已想喊埋一份

隨時準備

佢MSI輸都無喊成咁
作為fans真係心痛到一個點

唯有等中路carry meta返黎

最緊要換埋班豬隊友

換晒成班人再夾過其實都難
你睇下KT就知

我反而希望SKT好似上次MSI輸完之後咁
成隊突然有buff 2015 Summer Split全勝姿態到Worlds嬴埋

希望faker繼續打 呢次對佢黎講真係好大打擊

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係faker千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

U CAN BEAT SKT
BUT U CAN'T BEAT FAKER

😔😔😔😔😔